想做電機技術員學徒 求指教

利申本人背景 今年21 讀完ive fd工程 因為想儲下錢又想學下野 就唸住去做呢行 想問下4年學徒制 值唔值呢 都係幫你供HD讀書 但份工地點唔係幾近 車程要1個幾鐘 人工有10K up 返5日 9個鐘 有冇巴打有經驗可以講下

4年制度，相對黎講有點長...
好處係免費HD讀書
壞處係4年後未必請你

邊有供你讀HD咁着數

大把工程公司會供

hd都唔易讀嫁

捱到畢業 再跳公司

遇到個扑街師父 仲要對足4年就食得屎

而家唔知點選擇好

其實好多人讀讀下都放棄左

咁之後點？ 可以解約？

有咩點 讀唔掂咪退學囉

去學徒事務處問下

21歲如果有錢 讀2年hd 好過

冇錢 但我個case又可能申請唔到免學費

同埋想知學徒計劃期間走or轉工既話得唔得？

依家仲有得報咩